{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079470",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵을쇼핑하다빵명장 해수욕장점"
    },
    "text": "忠清南道保寧市マッド広場路181階に位置するお店は、新バイオティクス酵母と有機小麦100%を使用し、生潤酸菌がパンの中に存在するところです。 この店は40年の経験とノウハウを持つ職人が作ったパンで、パンの価値を守っています。 当店は当日生産·販売するパンを提供し、健康に良い材料を使って体に優しいパンを作るために最善を尽くしています。 このお店は大川海水浴場マッド広場路の入口に位置しており、100台余りの駐車スペースを提供しているので駐車が便利です。 メニューとしては肉切れガーリックトースト、モンブラン、シオパン、ハワイアンピザ、あんバター(黒ゴム靴)などがあり、価格はそれぞれ6500ウォン、6500ウォン、3500ウォン、7000ウォン、6500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店は忠清南道保寧市マッド広場路181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なパンの材料は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的なパンは、新バイオティクス酵母と有機小麦100%を使用し、生潤酸菌がパンの中に存在しています。"
        },
        {
            "question": "この店の職人は何年の経験とノウハウを持っていますか？",
            "answer": "この店の職人は40年の経験とノウハウを持っています。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "この店は当日生産・販売するパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車スペースの台数はいくつですか？",
            "answer": "この店の駐車スペースは100台余りあります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "この店のメニューには肉切れガーリックトースト、モンブラン、シオパン、ハワイアンピザ、あんバター(黒ゴム靴)などがあります。"
        },
        {
            "question": "肉切れガーリックトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "肉切れガーリックトーストの価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モンブランの価格はいくらですか？",
            "answer": "モンブランの価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シオパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シオパンの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハワイアンピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハワイアンピザの価格は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバター(黒ゴム靴)の価格はいくらですか？",
            "answer": "あんバター(黒ゴム靴)の価格は6500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 397
    }
}